```
nvm use 18
npm install
node server.js

apt install -y python3-tk
pip install -r requirements.txt

python3 main.py --GUI
python3 main.py

Installation de chromium-browser et chromiumdriver
```

Donne un exemple de simplification et d'amélioration de ce code
Quel fonctionnalité tu me proposerai pour améliorer ce code ?
